下個目標廢除一国兩制

大家說對不對？

起碼廢左港人治港先
點解西人唔得

大灣區正式推行之後，就係廢除之時

習帝一統天下
下屆投票廢除一國兩制
將香港外匯儲備收歸國有

最終要將香港人滅絕至零